生 我所欲也 義亦我所欲也

兩者不可兼得 捨生而取義者也

死咗乜嘢「義」都睇唔到、經歷唔到，唔抵呀

我意思係企前面

不流血不受傷不被捕 好難，但係盡量睇住自己同埋身邊嘅人